依家有警察扮示威者，之前放火玩雞尾酒果d，唔該入返警察數

依家你落左場
邊個係人邊個係鬼都分唔到
部署左咁耐去「尋釁滋事」
我宣佈，以後所有暴力都會入你地數